認真討論：老豆搵仔係咪應該擴闊到黨鐵職員？

有人覺得做黨鐵、幫黑警，都應該有相同待遇
大家點睇？

有自己人係前線做架

咁就鼓勵篤灰

on9，你記唔記得上個月有幾多個車長聯署？

高層咪夠囉

唔應該
你有無用腦

唔應該，唔好製造敵人

狗only

起黎都無用啦 都無人做野

你啱
睇下幾時又有狗結婚
準備金銀衣紙賀一賀佢